# Утилитарные скрипты для функций
___

## debounce
___
Функция сработает через n милисекунд после последнего вызова дебаунса.  
Полезно, например, при ресайзе окна.  
**Синтаксис**
```javaScript
debounce(function() {...}, 50);
```

## delay
___
Ставит задержку на вызов функции.  
**Синтаксис**
```javaScript
delay(function() {...}, 1000);
```

## throttle
___
Функция сработает не чаще, чем 1 раз в n милисекунд.  
**Синтаксис**
```javaScript
throttle(function() {...}, 50);
```